［父女戀］鄭嘉穎陳凱琳下月結婚？？？

又有契妹唐姨份喇
姨姨你真狡猾 老是常出現

過多二十年 就可以叫爺孫戀

洪b
到時又要見到唐姨做兄弟團

年齡差距唔會變架喎
點撚樣爺孫戀啊？

女人保養得好 四十尾都似三十歲 尤其藝人

但鄭嘉穎到時七十歲 保養得幾好 都一定係呀伯樣